有黑警伏係機場巴士站？！！有圖

岩岩係有線直播見到
立場都影到相

現場post先推
對現場有幫忙先推
其他一律唔理
手足最緊要

自推
各位小心呀！

香港加油

推

嘩 嘩

Pish

現代人型屠殺兵器

立場個直播播住黑警行過去，佢地喝記唔好行咁埋，之後畫面花花斷了，再開返就切換到機場內了～

影着時，這群黑警沒上警車

畫面又斷了
不知後續

立場ig有報

叫人點走